覺唔覺去旅行淨係食同買好撚戇鳩？

講真 香港乜嘢國家嘅嘢食都有得食 除非你話非洲

買嘢緊加唔使講 購物天堂

去大陸個啲仲更加戇鳩 無得救

去旅行 去人地國家 緊係感受下當地文化同當地人嘅熱情
去下當地聖地 周圍行下 去下酒吧叫下雞咁

去食同買個啲 你不如留返啲錢啦

感受下當地嘅氣氛嘛

岩呀，無叫過當地雞爽下，算體驗過咩

真

去日本未坐過監都唔好叫自己去過日本

去旅行次次都買唔到嘢

啱

唔需要買嘢 除咗係必需品

香港係購物天堂
講完自己有無笑

笑緊你老母日日都去shopping

香港咩國家嘢都有得食係無錯
不過係又貴又難食之嘛
購物天堂個個商場咪又係差唔多
唔去商場去自家店個個又當自己名設計師賣到貴一貴

除了叫雞外，其他都贊成！

無話過貴唔貴或者難唔難食唔評論
去其他國家都唔等於平

只會去食
去既景點都係圍繞係想去既餐廳隔離

真 去親旅行都搵本土g感受下文化同熱情

你啱
但好多時同樣價錢香港都係比垃圾
同埋食物都係體驗文化一部份

旅行叫g
係另一種方法，赤裸裸去感受當地文化差異
啱唔啱？

無撚有錯

其實好少會淨係食同買
去食同買個過程中，都會睇到當地景色同感受到當地人生活/文化 等等

除咗叫雞外，其他都唔贊成！

關你撚事

去挪威唔坐監先on9
又有PS4打 又有電視睇 監倉仲要靚過好多人屋企間房

點知最後都係支那雞嚟

自己旅行每日會行40公里以上
除非地點真係好遠
如果唔係都會行過去
可以感受到唔同特色
但每次返到香港隻腳都會痛幾日

去支那未食過野味都唔好叫自己去過支那
去美國未開過槍都唔好叫自己去過美國

香港乜國家嘢食都有得食，啱嘅
睇你重質定重量好簡單日本料理係香港同當地已經係兩種質素

玩咩玩到坐監

香港都有好高質素嘅日本餐廳你未去過

強姦

唔係呢，點都差咁啲，你唔明

>香港乜嘢國家嘅嘢食都有得食
correct but 唔貴唔好食或價錢mark up到超貴, 平民價錢得D垃圾等級嘢食

樓主無錢去旅行 所以唔知外國野食同香港分別

你講啦
唔明講到大家明嘛

睇下係邊度啦, 不過淨係食同買都係on9嫁喇, 好難搵到一個國家淨係食同買

即刻貴叫好食啦
咁機票錢攞去食餐好唔好？

馬車

唔食唔買先係真旅行

Agree

係 但身邊十個有九個都係呢d人
所以我覺得自己去就最好

香港低價同中低價餐廳既質素都好參差
係中高以上比較好
係香港要俾得起錢先有好西食

有d國家，最明顯係日本，低中高價都一樣有好野食

香港比貴價都勁多垃圾
早幾日去尖咀食燒肉
700蚊一份肉得嗰12舊仔和牛
沙律98蚊得生菜同幾粒爽口嘅牛油果
你叫我點叫唔飛去日本食

700蚊我日本食到依個餐

每次去日本都買到剛好機票=慳到嘅錢

得罪講句
對嘢食有一定要求/味覺比較敏銳嘅人真係有分別
你D食材幾靚都好 要空運過嚟 已經無當地咁新鮮

買嘢：
其實多數國家內銷的貨都係靚過賣出去嘅貨
支那係少數嘅例外

香港各國野食都係頂尖 不過貴

靚嘅國產食材通常都唔會出口
唔識食先至話人去旅行齋食係戇鳩

我次次去旅行都係食同hea你咬我？